其實訓晏覺對身體好唔好

其實訓晏覺對身體好唔好
訓幾耐先算正常
由中學到最近2-3個月都成日訓晏覺不過我一訓就訓3個鐘
會唔會太多?
呢排試唔訓晏覺就即刻病...
係咪真係改唔到...

我聽啲youtube片話10-20min 超過就反效果 類似訓十個鐘太多反而起身累
晏訓幾好
係咪巴打你唔夠瞓先會咁 好哂時間啵

唔訓 吽下吽下咁

睇下你夠唔夠瞓啫
我平時返工瞓得4 5個鐘 lunch唔食都要瞓返幾個字
不過一放假就病

好鍾意訓個零鍾醒返個個好迷既感覺
姐係好似唔知自己係邊咁 好撚爽 要一排先回返神

建議ching睇下一本叫why we sleep嘅書 入面有講話訓幾十分鐘晏覺的確會有助提高creativity

Biphasic Sleep
可以搵下

我都好中意呢種感覺
係呢個狀態做乜都會勁好多
但通常只可以維持<1.5 HRS

我又唔會勁 係會系迷半粒鍾 好撚過癮

健康既人唔洗訓晏覺
學生時期一日訓6粒鐘好精神
訓晏覺代表生活同飲食唔健康

例如不停打機 或者狂ot大壓力食垃圾食物冇運動之類，中午補眠作用有限

我都係，就算瞓足8-9個鐘，都可以瞓3個鐘晏覺，夜晚照樣瞓得著 好事定壞事

唔知邊條友係度負皮
係咪比我講中左呀?

我學生時期(有運動習慣)日訓6小時好精神 係自然醒
出黎做野冇運動開始肥左 日訓8.5小時都冇學生時期狀態
依加減返肥 陪養返運動習慣 7.5小時自然醒狀態好左
食太多精製碳水會影響胰島素會攰，所以訓晏覺係不良生活同飲食習慣做成

唔係話身體要你訓覺但你故意唔訓
咁樣唔病先奇，身體有需要你都唔比佢休息..
但你改善返好個身體 身體自然冇補眠呢個需要
冇聽過健康既人易攰冇精神要成日休息
同埋唔係訓得多就好，深層睡眠先係重要

唔知點樣可以改善返好個身體
尋晚2:30訓到今日7:30左右無啦啦醒左 醒個下係幾精神既
跟住食早餐
9:30左右又眼訓訓返訓到1300到

做重訓

其實方法上面都有講
不過唔知咩事咁多負皮

首先你話起身個下精神
咁就做完運動先食早餐

飲食方面食小D精製碳水
太多精製碳水血糖波動大就攰
即係飯氣攻心，所以你食完早餐就攰

要深層睡眠可以試下比小D壓力自己
改善身體慢慢黎，呢D問題唔係幾日就可以改善到

你應該係學生，最近武肺唔洗返學
如果要返工邊有時間比你睡覺 唔洗做野咩..
屈係屋企太耐就變成咁

完全正確
我係成日覺得無野做跟住就眼瞓想訓覺
例如我岩岩食完野又想訓⋯ 不過聽完絲打你咁講我堅持唔比自己再訓
呢排我仲覺得頭暈暈
都唔知係咪吹冷氣吹太多
真係好悶

眼訓就去訓 因為你依加呢個身體係需要 需要就比佢
但精神唔攰既時候做返d運動
之後慢慢咁改善就冇咁需要訓咁多

訓太多都唔係咁好其實

呢排鐘意晏晝12點訓到夜晚 夜晚2/3點再訓到天光 訓到好攰